食過屋企樓下人妻。你問我答

利申 正

仲以為係巨巴
原來係假貨

訓醒未

食左咩部位？
條屍點處理

有無相？
點識？
技術點？
你係咪好靚仔？
食佢地洗唔洗好靚仔/有型？
溝佢地有咩技巧？

胸部 扔返落樓下

Wechat

普通樣
你情我願

點食

福建博

你屋企定佢屋企？
定後樓梯？
識幾耐有得食？
佢老婆知未？

對方幾歲?
做愛地方?
中出?
有keep contact?